[核彈]831現場，我究竟睇到d 乜？

岩岩再睇番831當日既片，
原來當晚有護士在場？？？？
但更奇既係，放工唔係要換衫架咩？

唔知係咪要換衫但幫推

香港警察一早book定駐場護士

推

診所護士？

診所嗰種唔使換

推！！！！

推！

推上

係咪都核彈